憤怒, 講完！

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

白蓮教教主

唔嬲！要走！

Stand with Hong Kong